林鄭又不認同! 不認同穆迪降香港評級展望

《經濟通通訊社１７日專訊》信貸評級機構穆廸將香港評級展望由「穩定」轉為「負面」，
行政長官林鄭月娥表示，不認同穆廸的決定，並感到失望，她不同意香港的一國兩制受到削弱或
與內地進一步融合會模糊一國兩制。不過她認為社會持續不穩會影響國際社會對香港營商環境的
觀感，需要關注，因此她亦一直強調當前首要之務是恢復法治。

對於有公務員參與示威活動被捕，林鄭感到非常遺憾，並重申公務員違法一定不被容許，會
按公務員條例採取行動。

此外，她又確認政府此早曾接觸國際公關公司，但對方認為香港社會仍未穩定，現時並非適
當時機重建香港聲譽，但林鄭強調，香港仍有穩健基礎，稍後當局必定會重建香港受損的的聲譽
。（ｃｌ）（ｚｚ）

廢老9upper

人地文件評級要你認同

與內地進一步融合會模糊一國兩制
融合都唔模糊
大家明撚哂啦

每星期都有人告暴動，721，831警黑合作
柒婆你係活係平行時空定係當人白痴？
早排大陸仲開宗明義要國企入資港企
而家仲講「一國兩制」？邊撚度制呀？睇過！

自己都認咗港支融合
但又話唔影響一國兩制
陶傑講得好中
賣狗肉但又自稱係素食餐廳

不過她認為社會持續不穩會影響國際社會對香港營商環境的
觀感

穆廸唔當觀感?

又要出黎口交，即係做得岩啦
S&P都遲早降埋
攬炒

咁毅進仔係唔係可以唔認同HKCEE/DSE個分數

個個關心緊黨鐵出軌
冇人理佢講咩

其實佢已經冇地位
上次講完徹回又係冇人理

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

開防暴去HKEAA 出過張新cert 全部5**

洗唔洗打電話通知你條傻閪先呀

同6月果陣一樣 法官 律師 議員既意見係垃圾
員佐級低級黑警既意見就務實

俾d論證至得架，話哂你ao出身,寫report一句i strongly disagree就完咩？

她不同意香港的一國兩制受到削弱或
與內地進一步融合會模糊一國兩制。

鬼拍後尾枕

唔認同就退出啦， 還有黨

學北京個「孔子和平獎」概念
自己整個特區評級
自己評自己、評埋大陸囉

係政府用行政暴力令到遊行示威變成非法活動呀冚家剷

使你認同咩，你乜水啊

好好笑，人地公關公司都唔L敢做你政府生意，睇下衰到咩程度啦

之後 含撚蔥出黎大叫：

繼續吹

唔係你認唔認同人，係人地認唔認同你呀
我話自己係靚仔就係靚仔咩

隻英國間諜好似想收中国皮

衝出黎柒
人地國際標準真憑實據評你分
仲用啲戇鳩個人觀點駁嘴
收埋你條閪毛啦幾時輪撚到你出聲

惡過共產黨 人地評分要你認同

「公務員違法一定不被容許」
你完全容許班狗違法喎

你邊位呀 要你認同

不認同自己是没有誠信的人

Denial

穆迪 惠譽評級就唔認同
環時一句 黨鐵就即關

香港人夠唔認同支那令香港淪陷啦，咁係咪交番香港出去？

公務員違法一定不被容許，會
按公務員條例採取行動。

係咪講緊popo

唔使你認同呀！！柒婆咪胡說八道啦！！！

你味自己開個柒迪做評級囉。
不過只能評支那非洲等第三世界地方。

到你呢個市長追話事咩

林鄭: You have no stakes in society

毅進文憑好快同港大畢業證書同級

強烈譴責啦

佢自己開個林奠評級囉咁

呢d又衝出黎回應平時人影都唔見

除左支共佢乜撚野都唔認同

人地評你 需要你認同咩

其實關你咩撚嘢事

廢老係咁架啦，成日以為所有人都要聽佢話，點知人地根本so都唔so你

評到美國好咁低得咁低都得架，有冇人信咁解

人地諗乜做乜關你條柒婆咩事
洗撚你認同咩 搞笑啊

香港都大把人唔認同你la林奠

出禁制令禁止人出報告

On9

佢永遠活係自己個世界

人地評級要得你認同？痴撚線

我唔認同老師冇比默書100分比我

賴你國際問題，唔關中國事啊

干預人地評級

人地覺得你柒要你認同？？

我怕就怕失望

林鄭全部都唔認同 連香港市民都唔認同

因此她亦一直強調當前首要之務是恢復法治。

強烈支持林奠清算一直破壞香港法治嘅condom仔

唔認同？再調低d 先

全世界睇住你帶頭破壞法治
唔好當全世界係盲

都話唔到你出聲

淋生: 離婚啦
淋奠: 我唔認同喎

屌你比人飛呀你有得揀認唔認同咩柒婆

都唔係比你香港政府睇

因此她亦一直強調當前首要之務是恢復法治。

認咗香港無法治了

你咪繼續不認同不回應不理會
到底做人要有幾自負先可以做到咁

你係巿民係普通打工仔都算啦
比你做特首只可以講係全香港人既不幸

歷史以來最差特首

我夠唔認同老細比我份人工得咁少啦，有本事就唔好理佢

輸打贏要，評咗咁多年，一降就唔認同

到你唔認同咩你邊位

好撚廢

以為自己邊撚個 你話唔認同就唔認同

說三道四！

政府而家真係做到好柒好肉酸

家陣係通知你降級
唔係徵詢你同唔同意
文盲定腦殘

評級機構做野唔洗你教

其實林鄭係咪剩係識打官腔，所有說話倒模式

大喝一聲！

唔認同就走去當面屌9佢囉

港共政府不要干預外國機構評級方式

下次洗唔洗搵你簽名先評級 on99

推出孔子評級丫笨

你自己搞個孔子評級囉
中國，俄羅斯，伊朗，北韓，香港，全級AA+

而家黑警同公安一樣
鍾意拉你打你都得 殺人放火打劫強姦 都得

我次次考第一, 點知而第尾

劏房波 大波華

佢勁撚嗰啲專家

中國咁強大
同大陸融合有咩問題
咪聽外國勢力説三道四

汪！

仲有一間世界級評級機構未評香港, 如果佢評埋都係負面既, 咁林奠可以點講?
係咪三間佢都一樣唔認同?

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

noted thanks

粗暴干預

問責官員唔係公務員，可以凌駕法律

真心膠！！
你老姐單方面不認同有乜Ｌ野用

柒婆會話穆迪唔識評級

而家唔係要你認同
係通知你咋

下次洗唔洗等你批准再出？

外國機構既野豈能比中國人說六道四

你光榮政積來 點解唔諗同

人地級已調，你唔接受又如何？

搞笑
人地就係話你人治犬治唔係法治
自己最後又spin返去法治
即係認同啦

收皮啦蘆葦蔥！屌你老母扮傻！

考第一嘅林太，你咁叻咁有乜補救方法？

關於塑造勇武 私了形像 Griffin

佢以前拎唔到一百分一定拎住張result去同lecturer講：我唔認同，我要上訴

你唔認同佢佢唔能驚

依加要你認同？只係通知你一聲解級姐

好肉酸呀輸打贏要

降級

我唔認同啊！唔濟啊！

不容許評級機構說三道四

員佐級協會先係政府官員

你邊位呀柒婆，等比人清算啦

唔認同又點
自己開個香港穆迪投資委員會，穆迪投資對話辦公室
搵班自己友去做，要公佈香港前景無限樂觀囉

與內地進一步融合邊有可能唔令一國兩制模糊

支那咁撚叻
未自己整個評級
俾香港全球最高嘅評級慢慢打飛機咯